GTA6 其實點解要定地點比狗部署？

搵一日 大家和既就尊心出街周圍行做哨
大幅度增加當日行動既安全性
而勇武就唔需要搞咩大台集人
自己各自打自己既支線任

比起比班狗知道我地有咩部署 係邊到集合
點解唔大家當日mon實曬啲狗做哨
然後勇武就可以旗開得勝？

哨兵們